成個動漫節淨係得酸欠少女さユり同Machico吸引

淨係去睇呢兩場就走人

Ps:唔係打手

想聽you get to burning但唔想入場

7月29先係最吸引

咁點

29號 高橋洋子eva 演出 咁撚細行

考眼力咩屌 人地大咖都唔尊重下

酸欠少女

得半個鐘

屌想27去
但個日冇得射波

應該鳩up幾句 唱隻殘酷天使 半粒鐘夠

九成係

唔知會唱邊幾首

一年摺過一年，不過諗返轉頭，今年動畫有咩好睇既，我都答唔出，更何況係動物節。

又係nano
但係松澤真係有D意外 想聽

Nano+松澤個日都唔錯
you get to burning

星期六有rita

有酸欠少女

重有rita

屌星期五係 酸欠少女...唔撚係呀,..返緊工點射波過黎呀屌啦星...有無諗過上班族?

去咗日本冇得聽EvA

咁撚多電莖野既

哇 屌 原來仲有米奇頭黎

@nana chan

從來都無入去睇過依啲表演

哇 請到酸欠